毀 車 毀 車 毀 車

其實狗狗出動好多時靠車車
整鬼爛架車 佢地自然冇咁流動
例如 車呔 油缸 車窗咁
好危險架！！

推十連

tui

推

推推

有冇人識車結構

幾招令到架車唔洗要

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

燒油缸？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你可以靠近架車 做乜都得

你埋唔到架車 遠距離好難做到嘢

反左部車佢？？？

加糖

砂糖

放胎氣